好掛住4個月前嘅連登

4個月前 無野做 壓力大嘅時候最鐘意上連登

睇吓啲iq題po 樓主俾人秒咗就屌人老母
睇吓啲釣厹po 睇吓啲ptgf po 好奇會唔會見到識人
睇吓啲j圖po 一入去點知兩個男人嚟
睇吓嘅鳩up po又會見到肥絲係度捉人錯字

依加唔開心嘅時候 上連登壓力更加大 無得再笑再輕鬆
生活好攰好乏力

仲要捱幾耐

光復香港 時代革命

香港人捱下去呀

遲啲斷網，咩都冇得你上呀
有得你睇好睇啦

登登登~登登登登登登登
珍惜連登 呢個家

光復到，個個post都多圖真係冇圖都仲得

睇睇下原來係lady boy真係嬲

多圖=一張圖
有圖=無圖
無圖=真係無圖

標題就寫住白滑大波，實際上就係鄭欣宜

冇咩點掛住
以前成日批鬥人 成日話港女係雞係公廁
又話香港人點點點 戇鳩

j圖post 係catgirl/欣宜

件事完左，我會開返膠post
而家香港重要d

大家加油

好掛住princejoyce

Once you go black，you never come back
Just fight

我都好掛住

好掛住李斯

好掛住所有答案都係李斯嘅iq題
仲有一定要問廚房幾大嘅你問我答

又唔使話即刻放上嚟嘅 因為我依加食緊野

借刀定自爆？

回不去了

作為一個無膽和理非
我剩係知道自己最大作用就係唔好放棄 同埋要 死lur
加油 唔好放棄

依家上親都會覺得好大壓力

係時候開埋Twitter 戰線

點解唔可以同洗碗阿姐講唔該！

因為…

周永恆定車婉婉慘啲

港女係雞係公廁

重記得咩約ptgf 約到同學，臭雞

香港人要成長，要大喇
以前啲幼稚野冇乜好掛住

依加覺得港女係世界上最正嘅女人

樓主個post搞到我好想喊

換個角度，就係因為以前我地太輕鬆，
對個腐敗嘅政府無視咁多年先有今日嘅惡果

李斯

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為李斯唔叫李斯 同埋 反連登既連登仔 係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

而家進化到有人自爆都無人理

啲潮文好好笑

依家都差唔多
多人姐係少人
少人姐係冇人
休息又會多人

infinity

又記得啲密集恐懼症po，又唔講慎入 點知一入到去隔夜飯都嘔埋出嚟！

但係時光總在留人，我哋要往前看，我哋必須打敗呢個極權中共政府，攞返我哋應得嘅嘢，唔係比人文化侵蝕！攞返我哋應有嘅權利同自由！

最後林鄭！你破壞緊呢個家，我屌你老母！！垃圾！

「緊急」要草船借箭啊！！！

當我地贏左，所有連登po都係清算po，點樣去懲罰傷害人既仆街，點樣去幫助受傷害既人。唸起清算果時食住花生真係好爽！

香港人，為左佢地，頂住啊！

示範回顧？
自爆

仲要放大個樣

全港最大同性戀論壇

死港豬

馬丁露乜鳩

唔洗！

true 呢排堅辛苦

同意 唔好美化Child登

津露水炮

標題：突發 林鄭辭職

內文：未？

講還講

啱啱先開始

就好似減肥咁
堅持真係好攰
但見到個效果
你就會覺得咩都值

同感

香港人呢幾個月的確辛苦 但辛苦都值得. 輸就係新疆.贏就係香江.

掛住肥絲

是日靚午餐

呢個真係經典

好耐冇見過呢句

做咩答喎
好催淚

原來唔只得我係咁樣諗 好想快d抗爭成功

仲有混血肉地鬼妹 Maria Cordero

堅持落去呀，加油

新北+1

其實以前都係溫水煮蛙

幫你推下呢個留言

時勢要我地長大

keep going

香港人撐住呀

男人老狗

今次完撚左 我諗以後都得番tiktok啲on9片

以前睇熱門都可以睇到扯旗有一半都有j圖post

依家好沉重，但係前所未有咁團結。

革命成功過後嘅連登一定會變得好好

起碼唔會再有人屌港女臭雞呢啲難聽說話
唔會有人仇台言論

大家坐埋同一條船

幾時再有風化市新聞 新北+1

完全相反
4個月前郁啲就屌人老母
係又鬧交唔係又鬧交
內容毫無營養 唔係狗公就公廁

雖然而家好大壓力 至少見返好多有「人性」嘅內容
唔洗屌我第一日上連登/高登
一直以黎都係咁 唔代表係件好事

打得贏可以回復 打輸左連登會消失 中共一定會用手段/法律收連登皮 就算你轉膠登郊登bk都無用
機會只有一次

巴打仲記唔記得巴士個泰國人
果條片係我最後一條睇完開心既連登片

我哋一定要堅持落去
唔可以輸呀

谷sir好耐無出post

攰 但喺唔可以放棄
一齊撐落去

未爆左黎唔代表冇事
香港有問題好撚耐 民意如垃圾

五大訴求缺一不可
核爆都唔割

好掛住以前嘅gay圖
大家唔好放棄

一個人啊 一個人

我反而好中意而家
希望光復完呢度仲可以得閒討論下時事

以前連登99.9%既post最後都有罵戰
依家反而成熟左唔少就真

大家一齊頂住

如果比人熄左燈我地五年後十年後仲會唔會有連登？

冇留意🤦🏻‍♂️唔好推 唔該🙏🏻

我都好掛住Infinity war

以前有咩好掛住，無錯係氣氛好輕鬆，但係假膠橫行，幼稚園雞日日開撚鳩post 洗版，除咗恥笑支那就係一盤散沙。

依家反而運動令大家團結，不分年齡大細，意識到群體合作嘅重要性，各施其職。

想當年我仲恥笑緊兒登

以前成日開膠post，而家諗到都唔敢開

係徐晃

想像唔到平時好多出假po既傻鳩都正經曬

喵～～～主人～～

頂住呀，屌你，宜家香港病左姐，捱埋距，好快冇事

我一諗起光復後清走晒啲牛鬼蛇神就即刻醒晒

以前仲比人叫兒登，估唔到而家連登衝出國際，多咗中老年人識上，仲變埋中共眼中釘

答案係李斯!

返唔到去
咪向前行囉

之前熄燈班連登仔都世界末日咁啦

係
不過三毛空群而出

頂有聲

屌你係咁易都貼下文宣啦

陳靜巴打

連登仔4個月前係咁樣：

而家變成咁樣：

依個唔得
都係需要有圖

行動post冇人推
【雙十爆買感謝日 黃藍店終極整合】屌你熱門一個都冇

努力捱落去
大家都忍緊
會有返返去以前連登既一日架

李斯本人係到

我愛連登仔

願各位平安

咪再打飛機啦 掛咩住 際文宣唔夠人啊 咪講句交比文宣組就上 自己上Twitter 幫手 搵英美德日韓等等議員或者重要人士留低或tag 或開post 黑證據

好撚心酸

趁呢個機會問
有冇人可以答我點解落雨唔可以叫炒蛋

唔好話我話，過一排肯定又屌返港女

好想估1q題啊好掛住李斯

我都好掛住開po傾下on9嘢，互屌咁幾開心啊

仲有好多吊狗公 we7 post

四個月前 好多人都仲係港豬 政治冷感既年輕人多的是 唯一好彩既係 香港人終於都醒啦！

可能要幾年，所以打個長久戰心理準備吧

樓主好靚仔

羸左之後你J 40年都得呀

一定要堅持住 光復香港 時代革命

DLLM 依個時勢仲出賣手足

而家大部份人都留意多左時事關心多左香港，唔再係港豬。

耶撚變基督/天主教徒，飛雞變空中服務員，樂壇小強變左手足，後生仔女唔再係暑期返深圳飲喜茶食海底撈嘅00後，記者變左最受人尊敬嘅職業，大家connect哂。上連登係大壓力，的確係好攰，但總好過以前果啲冇營養嘅post呀，撐住呀！

捱住

打非中印仔

總之今晚唔休息
18區要人

唔好推手足喇 等光復完再拎返出嚟

仲有catgirl

不要再說了

光後香港 時代革命

我夠掛住4個月前香港

我身邊都有啲黃唔太認同裝修
原因係畫面差 然後又文宣跟唔上
但不割
我本人就核爆都唔割
兄弟爬山 各自努力

❤️

Agger

加油

呢排無人問唔記得呀嘛sorly

睇完想喊

百里香是日靚午餐

我地完全會影響中美貿易戰！我地係完全贏緊！

（講笑）
樓主動搖軍心 推出去斬

同意，連登變哂質

好掛住以前d膠po

仲有各行各業嘅你問我答

好掛住以前既大家

以前就新北高雄+1
而家就邊度tg再解鎖

狗丸藍絲精神科顧問醫生

想當年

開返個歡樂區 點多人討論都唔會升上熱門既
想玩既人就集中係個到喇

四個月前 有休班警加一分
今時今日 爆咗分

原來有時膠下膠下 都係一種福氣

兒登都好掛住...

唔係變質 係覺醒

唔講都記得 慣咗成個熱門都係抗爭事

真

想睇下丁圖提神 ，宜家清晒太平地

玩足球定籃球都好
都係練體能既一種

應該開個休戰區用嚟9up

肥媽

加油，堅持落去呢一日好快會黎！

好嬲 幫手做野啦網軍

我鐘意依家嘅lihkg
全部認真討論好型

即刻提晒神

畀人屌咗好多頁老母

果陣嘅po 會笑鳩人正義撚～ 而家個個變晒正義撚

証明你開始被純化，逆來順受

今日發生既都係遲早既事，長痛不如短痛

仲記得以前midterm前一日都要追post
睇釣狗公 成班巴打扮女人

屌之前我仲係到笑連登仔個個都係IT狗又瘦到皮包骨，依家個個都型到爆。對唔住啊各位連登仔bb

你唔做冷氣軍師第時睇j 圖要翻牆

成日mon你啲膠post

新北市

周永恆 車婉婉 戚黛黛 陳奕迅

光復到香港 所有好嘅野就會出現返 一定會

因為香港病左
仲要病得好勁

好掛住肥絲捉人錯字發膠文

好掛住鬥快生禽棋靈王屌鮑姐

加油頂住盡力做好自己本分

釣厹po on9當有趣假膠post
呢d寧願無好過

竟然喺依到重溫到ig自爆
好撚感動

同意
反而依家連登先有愛

仲頂得住
贏咗一齊再玩膠po

此情可待成追憶 只是當時已惘然

保證高汁1Q題，樓豬永遠走數

屌喇媽 頂硬上
今次輸左以後再冇連登

其實咪幾好，和理非有和理非group，勇武有勇武group

連登派下膠，發洩下情緒

我都好掛住以前

頂住呀！

珍惜連登~

食完由喉嚨C服到腳指尾

而家D港女原來好勇，冇得再笑佢地雞全部都係雞

煲底相認之時 就係我地重拾歡樂既時間

睇吓啲j圖po 一入去點知兩個男人嚟

好掛住慘過返印度每日都share百里香

我唔掛住

因為以前嘅連登仔成日離地屌港女臭雞屌少數族裔 好唔尊重人

我相信將來嘅連登會比以往更好

光復香港 時代革命

利申：以前係左膠 好努力戒左

頂落去 終有一日除咗係煲底相見之外 連登都會變番充滿歡樂嘅連登

講還講...

宜家係街上連登仲要收收埋埋咁睇，好慘

男人老狗帶bra

女神

我願以青春換取成功，你呢？

樓豬仲漏左台灣風化post

嗰時好鐘意睇行路po，香港行上廣州，行哂八大
仲有睇用fake ptgf ac 引厹上釣po
回不去了

其實連登都進化左 我相信光復香港後連登會比以前更高質

多謝支持
記得不受傷不被捕

唉 好催淚

雖然你嗰個處女post好撚hurt
但光復完香港再清算你

好想屌00後 但佢地而家真係太叻 屌唔落

依家丁圖都唔想望 諗下有咩望丁前線更加好

光復香港 時代革命
香港人加油呀！

真係有睇
我9up的，女仔最緊要愛惜自己就ok

希望會有呢一日

大家記得要每日靜靜 調劑下
我地要齊上齊落！

小背心 林雪

樓主講晒啲套路出嚟開晒估 班新會然光復咗之後仲有咩好玩

以前上連登係為咗放鬆，開心咁笑下

回不去了

撐住
柒婆就輸了

連登假膠與全港人民大團結
一定有呢一日到時候煲底再清算你

唔知點解睇到想喊

嗰陣睇李斯真係笑到仆街
因為真係好on9

大家努力 我地唔輸得

想回復日常就再出力啲 加油

我唔知之前嘅連登係點樣喎
可唔可以講多啲

樓主個post好催淚

拉

我笑笑下真係喊咗

撐住啊香港人

肥絲

開始掛住肥絲捉人錯字

我都好掛住，但堅信有一日香港會重新去返以前咁，香港人 加油

連仔乖，大個嘞

仲有一大班人劇透av4

生於憂患，死於安樂。呢段時間先係香港人真正活著既感覺！其餘時間都係等死或者生存緊

大家一齊堅持

抵撚死啦
大熱天時又要抹牆又要洗地

支持勇武噴多d牆身起多d磚頭，等佢地呢d低下基層做餐懵就啱

佢地就開心，OT錢fatfat了

勇武者，大愛也

點解好似好耐冇見肥絲？

推

要怪就怪個衰政府
我都好想有回復去舊時連登既一日

有時都會諗幾時先可以好似之前咁
夜晚去夜街去到幾夜都唔怕
可以同另一半拍拖輕鬆下
不過我相信付出係有回報
希望係煲底相見個日快啲到
光復香港
時代革命

仲有IFC天台

俾連仔bam咗

真心咩：0

呢排唔見咗Prince Joyce

膠post膠post

我地一定等到光復架

831

好掛住膠post
但都只會推戰術/行動post

只要團結落去，好快會變返開心！

食緊花生

仲有搞地鐵同set rb個d前線
不停為維修工同地盤用料供應商開拓機遇

為自身專業提昇價值， 大大降低因經濟衰退而導致失業的機會。

懷疑部份前線為貿發局高層，有遠見

其實4個月前一早都有好多社會問題 只係未去到爆煲

操蟲師日常化策略

幻想下我地贏咗會有咩post
我先
[突發] 係煲底相認有索女
入到去個post 無圖, 之後有gay巴貼大隻勇武

on9當有趣咪就係你依啲人

樓主好正

屌 錯手負皮咗

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

如果有未來撚話你聽依家先啱啱開始 你會點

屌左出黎，隻手應該p左好耐

咁我等你第二次自己上女僕cafe

機槍掃射聲中 我們尋找遮蔽的戰壕
兒時沙雕的城堡 毀壞了重新蓋就好
可是你那件染血佈滿彈孔的軍外套
卻就連禱告手 都舉不好
在硝煙中想起 冰棒汽水的味道
和那些無所事事 一整個夏天的年少
我放下槍回憶 去年一起畢業的學校
而眼淚 一直都忘記要掉

係靠呢D記憶堅持落去

加油反抗

咁快D返舊屎個度啦

掛住色絲了

必須收集大量證據 警犬放火 警犬打爛店舖 警犬10月4號在街上唔見人 絕對懷疑去咗打爛港鐵 大量設施
要政府交出10月4號的 港鐵cctv
10月4號 點解一個都拉唔到
10月5,6號就係咁拉
10月4號 打爆曬後，林鄭一早準備好出嚟演講怪責示威者， 跟7月1號的打爆立法會陰謀一模一樣
話畀外國傳媒資知，學生打爛地鐵只想市民免費乘坐並， 從來沒有宣傳過破壞港鐵列車， 令廣大市民造成不便

好掛住膠post

頂住

推住 一齊頂

花式自爆

撐住

屌

唔覺得 child登好唔理性
為屌而屌 唔跟大隊又屌
宜家要愛好多

比起義士
這些算咩

頂埋佢

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

人類

仲有蚊蚊蚊煮到下年都未煮完

緊急！想贏嘅入嚟！！！

網路青山

4個月真係改變左好多野
呢場戰鬥唔知仲要打幾耐
回不去了

no way, you took the red pill.

不過呢個先係現實世界...事實上地球上絕大部分地方都係咁...

只不過係以前香港太幸福...而呢四個月太現實...將香港從頂級文明城市...拉番落第三世界水平...

好認同

為左有得得閒屌下連登仔 要贏呀

依家都有只係比5毛洗晒版

頂住啊樓主贏左就可以瘋狂睇膠post

呢個睇到又笑又喊

屌睇到d 眼水係咁流呀屌你

唔知肥絲而家點呢

光復香港

無圖=屌你老母真係無圖

好想瘋狂俾佢捉錯字

大廚蚊蚊蚊

懷念兒登

我好掛住以前啲賴屎急屎柒事post
哪來的屎呀

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

笑

笑著笑著便哭了

重光之後 就會有返呢啲日子
撐住呀

仆你個街咪引我喊啦
光復香港 時代革命

我最掛住就係日本女學生走光圖

咁多位仲記唔記得呢張相
和勇是一家！！

食左red pill就冇得返轉頭架啦

J圖就老撚咁低清
恐怖圖就老撚咁高清

喊左

今非昔比，無得返轉頭

好快就會煲底慶祝!

真係好掛住。。。
我相信一定會翻翻黎！

我地上連登可能好大壓力
但係背後幫我地既連仔可能更大壓力
多謝連仔

好掛住以前啲iq題，j圖同膠post

撐住呀

Come on, James

真
不過大家齊就會捱得過

好掛住啲波台互屌

終於有人講

理性分析點解曼聯會輸波

廢囉on9

好掛住肥絲大隻

你唔問林鄭條on9?

Vpn已買

籃波撚空氣射球以為自己好撚型post

依家玩具撚都connect 埋

頂好掛住以前個d膠post

想以後都仲有得睇 就要捱住
唔好放棄啊

加油啊大家

以前上連登要偷偷地上 俾fd知就好似會歧視你咁
而家邊個冇上過連登先奇怪

加油巴打

琴晚又輸一場

嗰時未有ac做cdrom睇陳國邦同肥絲捉錯字都笑成日好想快啲贏然後返返去以前咁

Catgirl

就嚟失傳

轟動一時

呢場運動有可能持續幾年

唔係呀 其實我好開心嫁
諗起嗰時游梁俾人DQ
成個高登連登真係好嬲又反抗唔到
今年4月嘅時候同同事講嘢
佢都覺得香港玩完㗎啦
但今時今日見到大家一齊反抗真係好開心
大家做咩我都一定支持

之前上高登輕輕鬆鬆無無聊聊又一日
反而而家見到連登做左抗爭工具
就好安慰呢個平台終於發揮到佢應有既作用
香港人 加油呀

大家認真做假膠嘅時候 我信晒中家講嘅嘢
不過連登依家咁團結 都係好事嚟

我都好掛住四個月之前嘅連登
光復香港 時代革命